死藍波狗知自己玩玩具無錢賺 要靠痴足球搵食

PSG著AJ波衫

有無得炒?

咪既係Nike gimmick野